元朗廢老踩單車突U turn轉線唔睇路累對面線司機

自殺

痴撚線 點會睇唔到車阿 係明剷埋去喎

有撞到咩
無一格睇到撞到

碰瓷下嘛…
兜口兜面點唔睇路都見到啦

鄉黑遇著鄉黑就好笑

啲廢老成鳩日考人反應

正
件廢老死咗未

廢老係馬路成日都係咁

死啦柒頭

都唔應

呢啲應該拉個阿伯去坐監啦

傻閪 屌你老母 屌你塊閪流濃

只關心重點，個廢老死咗未

架車行得咁慢狗都車唔死
除非撞到之後有心繼續碌埋去

擺低粒膠做乜？關你撚事

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

對面線司機俾佢累死

個司機仆硬街啦...早排先修例單車=無敵